岩岩到左英國了[4] #wail#pig

Post 1

Post 2

Post 3

歡迎繼續圍爐
謝絕五毛支那狗xie xie

今日特登早起身開post比咁多位
是咪很撚好人

係。星記有無嘢平呢期？

到咗英國師

唔明

早

到咗咁耐仲啱啱到

八緊sainsbury 有無嘢平，我呢啲啊sim 好關心超市有乜嘢特價

暫時仲未去過
去親都是去tesco

一個月都未撚夠

👍🏾Goodluck

有無做會員

未做
未撚有固定address住
等到遲d有就很撚多野做

thanks mate

Tesco clubcard好似唔使會員
dl左個app開個acc就做到，昑日去買野我都儲左分

我都準備很撚多野要做
要開始搵樓

By All-in-BNB巴打

收工睇一睇 已經第四個post lm

一陣試下
知唔知要買夠幾錢先有1分

有賴咁多位既支持

£1 = 1分
唔夠£1唔計
150分有£1.50

你好

咁快又爆post

£1 1分
好似150分先換到£1.5既coupon，同埋d分好似有期限
我都係岩岩開始用，唔是咁清楚

是頹早
蕃茄意粉

呢隻醬很撚難食
千其唔好貪平

是咪去左Beach

煮得很撚靚
我買左dolmio果隻bolognese sauce

是

晏d睇睇
今日很撚懶

每日入嚟睇煮頹飯

佢呢隻完全冇肉的
係我誤解左bolognese呢隻字定咩

哇開左新post

下午月中打後會煮返好睇少少

Bolognese醬 + 肉碎 + 意粉 = Bolognese
冇違反商品說明嘅

正所謂蕃茄肉碎都是肉碎是咪

係英國射左精未

今日未
Btw我是咪識你的
講野個tone同我識既一個人好似

整佐Lloyds Bank未

如果已經有BNO Visa 好q快搞掂

簡直同係香港搞HSBC UK 差天共地既速度

不過HSBC UK同 Citi始終係賭場將籌碼換成現金既步驟

一日未將籌碼換番做現金 都唔好放心

即係你子孫曾經呼吸過英國嘅空氣啦

哲學層面上黎講係

係生物學呀

未有固定住址

要哲學方面去探討何謂子孫

問你 airbnb 主 可唔可以用黎開戶口未得囉

反正你重至少有三個星期

Lloyds bank可以一兩個星期內全部搞掂灑

我之前用酒店地址申請Lloyds bank一星期就收哂卡、pin code同埋網上銀行activation code

我係香港開左hsbc uk，但走之前仲未收到卡
準備禮拜一去分行處理一下

冇撚有錯

遲啲再穩定啲先搞 Barclays

點先scan到電話個qrcode

係腥港搞HSBC UK activation 真係超煩

打個電話姐, 好彩既唔洗等就10分鐘搞晒

你係唔係腥港搞先

就咁scan barcode 個玻璃窗口位

本身依嚿野 乜都嘟到

俾錢之前隊俾收銀哥哥睇
自助俾錢都應該有得scan

我係香港搞晒呀，收晒sort code account number，開埋ebanking
但係就未收到張卡

加油 一兩個禮拜內會有

係 你去呢度玩得多就會識

理論上係
但係次次都唔得

iPhone用戶問題

但我申請果陣係香港地址，我諗住星期一去問下哥
可唔可以重新寄去英國地址

次次都用自助 chok左成半分鐘都唔得

搵日早D 無人排隊就chok到得為止

可能係暗得濟，iphone sensor自己較光暗
撳it did not scan?佢會pop up一版最光既可以試下scan唔scan到

真心 如果無張低B卡同iPhone係身

我估我已經死係祖國街頭或破產

用得到既先係錢

用唔到只係一堆無意義數字

廢撚事搞佢咁多野

真

hi 洋腸

我收到Account Number同埋sort code，之後等咗成個月都收唔到卡，到而家嚟到英國，香港既屋企人都係話收唔到好彩有Citi priority

屋企上網你哋有冇用開邊間諗緊用3uk 5G hub好唔好，但係上網見到人哋話佢好難cut

我都是用緊citi

上網睇緊樓
很撚攰

富貴公子

岩岩睇完prince philip喪禮

我都要開始睇樓了

飲whisky先

白禮頓d樓真是很撚貴

非
阿豬阿狗都開到的

之前係中環full gear成套suit都唔敢行入去

唉屌食煙
腦很攰

米食拉

英國煙很撚好味

屎靚晚

又是一樣

用新鮮蕃茄唔會好食啲咩

咁你d fd走去做黑警你係咪會跟佢地去做

係咁架啦
D汁黎黎去去唔係紅色就白色
唔係意粉就長通粉

我日日早餐都係火腿芝屎三文治

入落apple pay
隊個曲去部機當貨品scan就得

原來酒店地址都accept

Average好似4球
巴打會唔會盡快果邊置業

岩岩CHOK 左成分鐘先SCAN 到

本身以為入面有肉碎
如果早知道是咁樣我用新鮮蕃茄整算
黎緊呢幾日都是快快手手用埋佢算

自助果個係好難SCAN，要較好光

講真
酸又唔夠酸
鮮又唔夠鮮
垃撚圾

又咁早食
同印狗一樣係早食師

置唔撚起

有冇scan到出哂汗兼差d panic attack發作

是
今晚諗住嗌老麥
host叫左佢個fd黎廢事用廚房阻鳩住佢地

可能電話問題 最光都唔夠光

巴打你諗住係將來會係南部發展or搵食

又無姐 你地得, 無理由我唔得既, 最多耐D姐

問個隔離d人(最緊要靚)借個電話開電筒係側邊打燈
完事後仲可以抄埋佢牌
是咪一舉很撚多得

應該多數會係南部
白唔白禮頓就未知住
話哂英國咁撚大
周圍探索下都好

不了
同埋係MON 面反光, 出面打燈應該更加SCAN 唔到

lm

睇黎我很撚毒
幻想到嘟極都嘟唔撚到個畫面已經驚驚地

老翻思覺象對於禮拜一要返工有咩感想

岩岩見無人排先慢慢玩 有人排隊緊係CHOK兩下就算

4點幾就食晚餐

我都覺得係，一支公周圍試下都冇所謂

去左間s字頭既連鎖眼鏡鋪
做齊eye test 35gbp
frames 最平19gbp 我要左69gbp既
鏡片我揀左要thining +55
埋單過百磅

很撚rich

夠我食十餐kfc 20隻hot wings

[member]幾多度近視
深既話 香港最平都成千銀[/member]

買左個氣炸鍋
唔識煮飯 咩都掉哂落去

想睇

睇盤睇到好頹
很撚貴

是靚晚

我已經放棄
食漢堡包飲啤酒算

呢家成日流流長你有咩做

食煙飲酒睇樓

我都係睇下BBC 鳩流流咁

我仲未放棄

我係Tesco買左隻電視 好似180磅
專登買來睇BBC學下雞腸

咁平？係London 一個m記都要8磅

你都識講係Lindon
Btw 呢隻app很撚正
有d鋪頭用佢嗌唔使delivery fee
很撚正的

justeat?

Tesco有電視賣

你點知的

Tesco extra 姐係巨大版tesco

dl左，未用過

覺得自己遲早都會去到咁深

HSBC UK 有問題嗎?

今日出城去Birmingham
Lunch想慳錢食8折M記
叫原版可樂飲
冇氣既
難飲過涼茶

返到屋企叮tesco ready meal算數

你配到眼鏡係咪加智力同體力為主？
要唔要附魔或者加少少抗性？

Round 2

快d用
很撚正

完全體會到果種失落既感覺

正

巴打住幾耐酒店？

是
要
唔該

jm9

平成點

所有雞蛋唔會放係一個籃度

抵喎，唔洗同人share都緊要，不過如果有frd一齊分返房錢就更好，酒店同bnb唔駛遵守overcrowding 啩

諗住住到進一步解封先租樓？

很貴 自己煮算

是靚晚
都係果d，但食極唔厭

不過呢隻粉煮極都好硬，下次都係買返普通penne

見到你地咁

就覺得你地係香港既恥辱

垃圾支那外賣店 都唔夠我有火喉

選民唔係要住夠半年先咩

佢又唔係整中餐

因為以前BNO無right to rent->變相好難有固定住址登記做選民

所以坊間就 習定俗成 咁住滿半年以上（有租約固定住址）先可以登做選民

黎到祖國要自己炒干炒牛河 揚州炒飯 西炒飯

最緊要附近要有神秘超巿 齊灑香港常見材料

緊係燒鴨燒鵝羊腩煲

一個人食唔到全鴨全鵝及成個羊腩煲

同埋英國人真係對食物中有骨好反感

所以如果整廣東燒味 一定要好似啲大酒樓咁

隻鴨隻鵝要起灑骨先好上碟

以上3樣我都唔食的
我麻麻地中餐，不過遲d搬定左都想煮下

羊腩煲分幾餐食
燒鴨燒鵝就算啦

我都唔鍾意有骨 好懶

搵到屋先有得玩

我都買過一次M記，難撚食到 英國佬真係痴撚線

哈哈哈

薯條、炸雞/漢堡扒+buns/rolls、沙律醬/千島醬、有氣可樂 一間Iceland滿足灑你既要求

我而家都自己係房整足料漢堡算，不過整完真係成房油煙味兩日都唔散

唔識整粵餐

普通意粉世一

羊腩煲正撚到仆街
特別係英國咁撚凍

魚有骨一定唔得

但寧願食有骨魚都唔會食basa
估到你地實有人咁樣問
自己答左先

今晚食卡邦尼
我一煮會煮兩份，第二日叮返再食，慳好多功夫

煮野食落口是其次
最緊要是煮果個過程

真，之前貪快買垃圾醬煮，而家學識自己溝醬仲少味精仲好食

我下次都諗住煮carbonara，上次買漏左bacon煮不到

煙肉加雞肉

已經第10+ combo餐食雞肉

好奇一問 英國係唔係無得食乳鴿

因為日日見到無限隻鴿周街咁飛

望住個天會流口水

Live

Is your host’s friend a white woman?

Host is an African British and her friend is a white guy

司華力腸大戰非洲黑鮑？

話說岩先出去買啤酒
條收銀一見到我即刻hey there都唔講
嘟完個product code之後仲要彈開九丈遠
屌你老mate Mr. Ian

冇啦
黃粱一夢

悼念下 菲臘親王

認真我好擔心事頭婆

好慘 70幾年枕邊人走左，雖然唔知仲有冇一齊訓

有親戚送佐兩隻哥基俾英女王

咪搞啦，女王都唔知仲捱到幾耐，佢唔係因為唔想無人照顧先唔再養咩

米講拉

邊度買咁平

親王走左，BBC即刻播片

iPhone 開app會自己較光，根本係啲機係太廢scan唔到，我寧願攞卡出嚟嘟仲快

排隊佢手提do果部野好快的

其實我唔識車 只知Land Rover 係祖國真係好普及下 有無識車既講兩嘴介紹下

其實女王 真係50/50爭議問題幕後軍師黎

只要祖國有咩議題去到50/50英女王就有機會出黎最一腳決定

SCANNER 類型唔同

隻鑊係邊到買

個個排隊都買成車貨，self checkout 快好多

神秘超巿

好便 因為係啲垃圾鐵鍋黎咋

呢個真
我通常都係10件之內

我多數都係買少少，一個籃攪掂
係有時去大tesco推車就買得多
試過一次買唔係好多野，推車入self checkout 比叉姐屌我
但其他時候個個咪又係推車入self checkout

英國間間鋪都要scan咁制，帶晒咁多張卡？
Tesco clubcard
Sainsbury nectar card
M&S spark card
仲有morrison asda我仲未有
未計costa coffee, starbucks呢類

只係拎最常去果張咪得
少去果D咪用APP CHOK

咁又係
咁多張我覺得clubcard最正，每次買野都慳幾鎊
但附近得間tesco express同中型sainsbury，想去tesco superstore或extra要塔車
買左車就方便好多
Nectar得個儲字
Spark card聲稱scan完有機會張單免費，但我未試過

無，純粹英國品牌而親王係fans 每一代land rover佢都有，炒車都係炒佢

其實架車係幾型，不過比支那佬渣到濫曬柒曬 黎到英國我都想出返架，平過香港好多

self checkout好似唔比車仔入，會塞住條路 唔知係咪間間都係

咁諗下買咩車好啦

個個都照入
間間都係咁

我覺得係因為隻CAM影唔到
大型少少既有專用SELF CHECKOUT比你推車入去
一係就平時有送貨帶咁, 不過都係SELF CHECKOUT

我睇緊車呀
想買vw polo，但未睇岩
岩價既次次比人截胡

咁要出架新既

冇咁多錢呀
今日行過vw鋪頭，望住架新車陳列品

照試下車先囉

仲唔訓

下次用purée + 蕃茄加茄汁，herbs

有冇一隻bolognese是真是有肉的

暫時真係得Tesco會scan唔到，佢有個app叫pay+可以scan一次做晒儲分同碌卡，但係前提係scan唔到
同埋戴口罩用唔到face id 解鎖

醬就當然冇肉
買免治牛加落去啦
我買左呢隻，都係難食

可以考慮下同系Skoda/Seat, 同系但係平一截

一定係自己買mince

polo好平姐
買approved use應該無問題

可以試吓買茄膏+罐頭chopped tomato+ mix herbs 嚟自己整個醬

睇住樓豬煮劣食，好撚正

咁遲先入黎

屌
訓訓下碌左落床
仲要撞到個枱角
差2cm就撞爆隻眼

你宜家租樓幾錢？

早 我都起身了

各位去到英國既生活係點

係個post推得快

很撚早

暫時很撚好

鍾意煮飯嘅表示好開心

錢燒剩幾多

姐係做緊

Studio接近600鎊一個月 包水電唔包council tax

邊區？呢個價唔似London

唔包council tax... 咁交埋council tax 會唔會過£700？

Coventry 單身男首選

點解？呢區多女女？

唔係...工種同埋治安問題 依區唔啱女去

單身男都會被伏嫁ma

屎早
成本3蚊港紙

早餐輕鬆啦，應該0.5磅

治安暫時未睇到有咩大問題
點都好過London Birmingham Manchester啦
我仲搵緊工

搵邊方面 可以透露下嗎?
定還是巴打有料人士

岩岩睇完樓
仆街個單位殘到癲
廚房又污糟
個landlord仲話very nice condition

仲未搵到
會唔會冇屋住

會

有料就已經搵到工啦
我仲諗緊住邊，Coventry定Birmingham打算買250k左右既屋接父母黎住
Coventry出London同周邊地區近d，一個鐘到
Birmingham出去要多半個鐘

我話我

我都係話我

你地兩條友...爭咩呀，溝埋黎租一間屋呀笨。

頂你

兩條友每人出£450-550去非三大水魚埠

租間house連前後花園最明智

樓豬今日好靜

D叉燒又整得幾似

Birmingham睇佢crime rate好似好勁

很撚忙
野都未食

係，但都睇區既
但有時傳聞同實地睇又兩件事
以為某區麻麻，但去到幾乎清一色純白人

不了
出夠1100 自己住

是醜午
終於食肉啦今次
舊牛很撚好味

幾錢

7便士左右

沖個靚涼先
三日冇沖

劣唔劣

等左個HOST 3日

很撚良

懶得沖
又冇出街

很撚摺
日日喱係房到

諸紳士淑女們今日有咩做

屌你老味
唔洗交水費都唔沖

痴撚線
你話怕個HOST 衝入黎都話
水費又唔洗錢, 洗衫又唔洗錢

冇車

會唔會開始覺得悶？

完全無

唔想郁
一沖完涼就想出街
但出街又冇野做
禮拜日又多人
是咪很撚摺

脫離依賴屋企人感覺係點？

出街無咩搞，但要生活6年

就算坐公園都很撚c伏
試下係香港坐
三分鐘已經想走

唔怕

屎晚

但好撚多昆蟲
真係不了

唔去做下運動or識下人？

接受唔到唔沖

會唔會有種浪費時間感覺

同平時去旅行一樣 想有咩感覺

米迫拉

5點就晚 阿伯係咪7點上床訓

見人地玩電動爬山單車(?) 好正

唔沖格拉底都很撚香

又咁早

想問下巴打你去旅行是咪要朝早六點出門口去趕十幾廿個景點果d人黎

我行3個字去超市抬9L水番屋企咪運動

遲左啦
晏左起身

真
我來回慢慢行半個鐘

想玩

痴撚線

好寫意呀

巴打你好大壓力咩

有毛先易臭
同埋要揀岩沖涼液

想買

佢應付未係香港模式tune過黎

危險否
炒車會否死

Btw想買e scooter
但犯法

應該*

唔沖唔會肯訓上去張床

唔知WO, 應該合法掛
搵到屋先諗

渣ga

應該係

琴晚出去買啤酒見到有條友踩緊
聽落有少少電聲
唔知是咪你講果隻

早D黎咪早D習慣

不過d鬼仔真係唔撚沖
佢地番到屋企唔會沖
第日起身先沖
唔知咩諗法黎

很驚見到人塞到自己個時間表密密麻麻
間唔中可以
但經常就不了

我都睇唔清, 聽到聲就見佢走左
淨係見到尾轆飛起D泥

我都是咁的
不過如果有幸可以同你大被同眠既話我會聽你話沖左先上床

香港都有人起身先沖涼姐

我都鍾意一日做晒幾日野, HEA足之後果幾日

很撚有畫面

沖兩次咪得

以我所知係犯法不過好多人用

有人話我係日本仔

哇屌你咁有米既

肛呢之娃

天氣好出咗去跑步

很撚健康

你地租屋費係咪包埋 水電煤？

你host係非洲鮑魚驚俾佢呃撚含？

米嚇拉

全包連tv license

聽日有interview
求集氣

咁快就搵工 HEA多幾年先啦

事但啦反正都係鳩send佛系搵工

同埋唔想有太大個gap
呢度好撚On9
報果陣已經問定你有冇

加油

見得成幫我含ok

搵到鬼妹就梗係自私食啦

都係個句 你有交稅架(council tax)

要物盡其用 （講笑）

見得成你幫我含oj?

e bike合法，但摩打唔可以超過250w
架車唔可以快過15miles

屌你老味
外國幼幼既年紀應該係比目測再細d
巴打痴撚線

隻腳粗左d

巴打有無買架玩

唔上

普通貨式黎嚟咋喎

我住個頭大把咁既身材重要係十幾廿歲鬼妹

以前有時會
武肺之後無，出完街未沖涼唔會上床

不過可能我係London人種太雜
屌你過左黎反而冇乜性欲

加油我諗住租左屋就搵工，希望到時順利

如果瘦底知道養身之道都重可以

但肥底重狂食垃圾及通街蒲 真係神仙B都難打救

我直頭一番到黎乜都唔dim即刻沖涼先
想像唔到人地間房會有幾污糟

D地毯真係唔敢想象

都唔知點解英國咁鐘意地毯
好難清潔

已經有暖氣
有冇咁weak

買部洗地毯機

黎到英國第一次買新鮮豬肉
500g豬肉碎
同Asparagus清炒
另外再用蒜同磨菇清炒螺絲粉

有研究過，不過本身唔係幾識踩
懶high tech又出名嘅有cowboy3同vanmoof
cowboy3正在唔洗洗車鍊
同埋cowboy3可以買保險
畀人偷咗可以送返部，定唔知補少少錢買過架新
兩部都貴到飛起，千幾二千鎊
車呢啲豐儉由人，平嘅幾百鎊都有
最好買之前睇review
有啲人試過其他車，摩打都唔識郁，好慘
我自己就可能會買電單車，本身香港有車牌

D粉咁整唔會好dry咩

有閒錢當玩具玩囉

唔會呀，用蒜炒磨菇炒到就熟先落螺絲粉，炒一陣就攪掂
最緊要係d粉炒前過冷河

有咩好處

食完晚飯落街曬太陽
呢樣聽落好冇羅輯既事
係英國係有可能

搵唔到 豆瓣醬及柱候醬炒免治豬肉碎？

豬肉溝李錦記啲醬炒會好正

今日個天好撚靚

我都想搵豆瓣醬，可能要去大型中超先有
Tesco買過淘大豆豉醬，都ok，只係已經用晒今次先唔落

記得買嘛 蠔油、芝麻油、生粉、雞粉

樓主: 5點食晚餐

本身無車牌
到英國先考
尼個可以考慮

冬天既話，5點已經全黑，食晚飯好正常呀
而家既5點，對返真正timezone既合理時間，應該係4點，tea time

都係清潔煩, 唔小心倒瀉奶就仆街

而家7，8點食飯仲係天光
好難頂

一般黎講，飯廳唔會用地毯
係房先會用，客廳一dd
如果比我買樓，我想整到全屋用磚，好似香港咁
唔鐘意地毯

6月去到差唔多10點先天黑呀
你細心睇下，到時凌晨12點-2點都黑唔齊，向南望仲係紅色
但歡樂時光好快過
一到10月尾轉冬令時間，就4點天黑

無咩關係, 除非你有3號/CATE A
2號/CATE B就點都要考

我寧願早d天黑

有d舊屋木地板唔鋪地毯會很撚嘈
利申 我果到

唔係架, 睇盤人地得廚房唔用地毯
到時買樓都係膠地板/假木板

唔是我

鋪兩層囉, 面果層無毛咪得

是
有法例規定

唔係wor我覺得幾正
D時間好似行慢左咁

可以

是我

太早天黑個人會很撚灰的

記錯了

好似象徵果d已經完左咁

好正

Simple is best

我果邊得藍天無白雲

接受唔到晚飯仲係天光

今日天氣好正
不過我無出街

將晚間時間轉去10點咪得
冇人講過晚飯一定要係7點

屌 你 有 交 稅 架

是良晚

牛漢堡扒+鱈魚
很撚好味

你地好似都會好幾日唔出街
我完全頂唔順，日日都一定要落街行下
之前隔離10日，實在太難頂

我三日左右要出去行一行

有交稅去享受成個城巿周圍環境啫

飲奶/乳酪/沙律

咁你好易有傳說中既winter depression

諗多左
即係你飲左過期奶姐

唔出街 EASY

Me too
對我黎講太輕鬆了

加埋都唔洗£2 係咪痴撚線的
夠食幾日

之前隔離嗰陣好彩交sample嗰陣可以出去補給下，如果唔係真係悶死

現成食物太無營養
自己煮 麵包其實好易整

所以英國佬唔會話食dinner，佢地夜晚果餐會話食tea

可能啦
以前我係香港做夜鬼都ok，有時越夜越精神
經歷隔離10日，我好似好渴求陽光

我果陣冇
酒店幫我交

全部今日過期，你一日食得曬?
我通常唔會食過期野，食唔曬就扔
但盡量唔會比自己過期都食唔曬，所以可能一日三餐都係方包

Morrison唔係最撚cheap果間咩

咁係你間房衰姐，係英國住house就算唔出街都可以出後花園曬太陽啦
我間房就向東南所以日日都好好太陽，街都唔駛落

咁你死梗
呢度冇夜生活
遲下4點就天黑
訓醒一陣就日落

過期擺多兩三日都仲食得
係香港我有時都會食過期野 窮撚係咁

米癲拉

有奶成份同豬肉我都唔會食過期，豬肉變得好快，奶一過期就屙硬，玻璃肚

唔是中價咩
好似iceland最cheap

Morrison中上啦
Waitrose = Sainsbury > M&S > Morrsion >>> Tesco >>>>> Asda >> Lidl = Aldi

超市品牌都有咁多間，點似香港比誠哥同牛奶攏斷曬

本人對飲食要求好低

又好似係
Iceland我直頭入都唔想入
我去開Waitrose
靚靚仔仔好好行

我食野好少肚痾 乜狗屎垃圾都可以扔落肚
窮人dna

很撚rich 未見過waitrose

咪搞啦，人在異地，水土不服已經容易過係香港，
加上醫療制度唔同香港，你屙到胃抽筋GP都係叫你返屋企休息

很撚rich x2
屌
白禮頓呢到有個巴士站特登叫waitrose
一落車就是waitrose
很撚串

真
巴打睇住黎食
聽日夜晚前好啪哂佢

今晚好啪曬佢，之後三日唔食野 幾抵

知道
應該得火腿忟水d 其他應該問題不大

岩先已經鯨吞左兜通粉同兩件tart，很撚飽

火腿擺冰格雪撚住先之後聽日落鑊炒會否好d

Asda同Morrison似差唔多level
我會咁排
Waitrose = M&S > Sainsbury > Tesco > Asda >= Morrison >> Aldi = Lidl

但我個人最鐘意tesco
有clubcard價，行落好大間好光猛（只限metro/superstore/extra，express太少選擇），唔同sainsbury感覺好陰暗

只要有一陣日光就ok
但冬天返工......出門仲未天光，收工已經天黑

真
女朋友之後冬天就是咁
返到抑鬱成日唔理我

之前*

我都覺sainsbury有d陰暗
反而Tesco好行d
不過都可能係一間間

但m&s一定係最高級啦
完全買唔落手

有女

我岩岩到都係咁
可能因為硬水

用佐TooGoodToGo apps?

有時都唔係好貴
我鐘意食M&S既cookies，比tesco同sainsbury整既好食好多
亦試過買士多啤梨，但同樣價錢同樣既量，好似sainsbury既仲好食

唔係架咩 我去開最後果幾間，唔識啲高價野

睇完好想笑

Sainsbury’s 係多款式 但價錢相當on9

有時同一樣產品貴過Lidl 20-30%

非
純粹係間超市每晚都有d減價貨，咁岩今日同個frd出去，佢帶我去佢果邊間超市買

我都有dl toogoodtogo，但未試過用

tesco express都貴過tesco extra/metro啦
睇岩咪買

平均一星期出一次

3樣都唔食

玩下啦 kinder 出奇袋

一個神奇袋 滿足你三個願望

祖國福袋

M&S d曲奇真係世一

有冇中過伏

最失望 去到俾人搶購佐我個福袋

之後個店員退番錢同俾佐杯Latte我飲

有跟沒沒分別

我都是
Dl左未試過用

食緊M&S Cheese cake，2鎊一大餅 仲要好食

有冇人未訓

有

有冇人已經登記左gp?想知流程

其實而家慢慢解封，個市係咪多返人同就業情況會唔會好啲？定要睇解封晒之後疫情又ok先知？
見你哋好似唔多出去行，多數買餸

香港人對於英國生活會唔會適應唔到？始終香港人要急促同要有目標咁向上搵錢買樓結婚生仔

我既訴求只係搵到份令我生存到既工，無其他
不過香港人真係要習慣下大英既生活同工作速度，應該都有唔少人第一次去英國嫌人做嘢慢，我就無所謂

點解我識英國同事咁快，send email 次次秒回

熱撚醒左屌佢老母

我個邊今日好撚大霧 唔好摩擦我please

大家都起身了，早

樓主未起

早晨

買對絲襪啦

話說我仲隔離緊 已經第五日
但day 2個COVID testing kit 仲未送到嚟
追又追唔到 點搞
會唔會最後要重新隔離過 定係會犯法

巴打
我認為你真係要放鬆返少少
難聽d講句
你keep住咁樣心態既話留係香港會適合你多d

GG

X2
加上太陽曬入房直射落塊面到

起了

完

因我係香港，所以未習慣你地個模式

CityDoc

無人打俾我喎

樓豬 我遲啲去到brighton可摸以和你做朋友

利申有jer

認同，不如返香港搵錢啦

認真 係咪真係會gg
但仲可以點 已經send咗email問 係咁chur佢

唔關事, 我都係頭3日先有CALL
之後無人再打黎

當然可

之前瀨EASTER, ROYAL MAIL做唔切
依加唔知瀨乜呢

如果下次仲有機會要隔十日
我諗都係揀親身去驗果D

岩岩去拎左brp，沒ni no，要自己搞了

是
我都沒

又係漫長既16wk

利申 而家3wks

搞左未

無填錯喎應該 仲專登check多次

打過去永遠電話錄音叫我send email/ website enquiries 問

好靚

是過期午
應該冇事的

咁似油麵

蛋麵，幾似油麵
食落喉嚨都幾c伏，識煮既話應該會幾好食

係morrisons買，20p

很撚多rich巴絲
我仲未踏足過m＆s

最後一關 頂住呀 屌你老母

點解唔去買零食

窮

是
很想食

未

今日天氣很撚好
落街行下先

Good luck

X2

想join

有艷遇講聲

米色拉

今日天氣出去飲野好撚chill

屌 很撚熱

好撚熱就真

淨係著件hoodie曬住太陽啱啱好我見啲人都開始着短袖衫

去到想跑步，佢哋係咪多數就咁跑街？同係咪唔戴口罩？

同戲院開返未？想試吓去當地戲院睇戲

是
唔戴的

但去鋪頭買野就一定要戴

屌啦星岩岩係tesco自助嘟撚哂d野之後直接成袋拎走唔撚記得左比錢

免費師

12-apr 開放番各council 既leisure centres （同腥港康樂及文化事務署類似既物體）

請善用council 資源 你有交稅架

Google Search leisure centre near me

笑撚死
好彩冇酒
唔係實比人以為我特登博大霧偷野

幾驚你未夠5+1 就俾祖國趕出境

是靚午

笑咗，以為樓豬測試大英既無人商店

米笑拉

落井下石

我想問而家買機票去英國係咪真係唔可以用BNO?我老婆好擔心用BNO離唔到境。

靚鬼妹呢

最好唔好用
你老婆冇廁板？

係我心入面

有冇係白禮頓既巴打去市中心飲杯野

一落機係咪可以去自己book既酒店隔離

例如機場再搭2個鐘火車巴士到自己酒店or apartment都得

白滑瘦底大波鬼妹 好想征服

英國瘦底即肥妹

你鍾意既去到蘇格蘭去到cornwall都得
好似是

個個幻想Avril Lavigne咁

咁多幻想

咁多時間整d咁頹ge 野

我有同一個情況，打119解釋俾NHS 聽佢會寄個免費home test kit俾你

錯啦

係 Emma Stone

唔係臭閪 Emma Watson

諗住希斯路落機，北上去李城果邊

其實中間係真空隨處走

你唔明白我苦況

咁用邊間好？

識食

thanks a lot

佢唔係有啲仲平啲咩? 見到有160gbp

定係有伏?

屌佢老味見份濕鳩文職都要粒鳩幾鐘
聽到我幾撚頭痛

咁未好囉 當練下地道英文聆聽

英國佬做野是咁的

仆街萬零蚊
搞咁撚多野

屌你老母臭閪英國政府又話有ni送而加又冇
我屌你老母

好彩搭鐵有白滑腳睇

真係日日咁樣 我驚會爆血管

但樣j唔落
戴住個口罩都覺得佢閪

佢呃我
原則問題

其實佢搞埋有咩難度吖，又唔係冇先例而加又要打電話慢慢等

祖國啲部門分工真係嘔血

其實我覺得好多aa都係假
講兩句就話租左
等一陣又話租左

轉個頭就叫你俾deposit

無辦法 我地係祖國人口政策既白老鼠

我明呀

eu果班咪又係要

我意思係eu果班人去英國做野都要

有d所謂aa其實只係提供個平台俾你
我諗好多人會扮landlord去放個ad上個所謂aa
然後扮係另一間aa contact你
但其實係流野
各位真係要小心d起起底先好俾錢租

有冇巴打都係用緊國際牌楂車
想知中左快相會唔會扣分

黎了是靚晚

食評上面講左呢到就唔講了
主要是想懷念下隔離果陣既時光

中左？

係 呢邊白鴿蘢好撚多

國際標準好似唔扣
不過都係要罰錢

London?

上網睇好似第一次超速上個駕駛改進課程就當冇事唔洗扣

我初頭柒佐唔理價錢 係呢度買灑king size

但計番價錢 king size £0.9 114g

Normal size £0.60 90g

我完全理解唔到英國人做生意既邏輯

扮咩
懶就懶

唔係

國際牌應該無分計
不過可能罰得多之後換牌有影響掛 唔好試啦

一齊住ok

巴打開到幾快先

Not gay sor

之前聽人講國際牌超幾多都無分扣
不過都係要罰錢/上庭

放心啦英國佬唔係極權國家，係優點又係缺點，所以佢啲防疫措施你唔駛咁認真 做左自己應該做既，係你控制唔到既範圍內發生既事都唔會令你奶野，最多出到去自費做返

米爆拉

屌佢今晚個意粉煮閪左
唔貼了

很撚大份

貼啦

同場加映
因為就咁杯麵唔夠飽
所以整撚多左個熱狗
Chicken + salmon paste
Mustard
Jalapeno
普通熱狗腸

其實都係carbonara不過煮粉落重左鹽
搞到好撚咸

30路開左40 上網睇超幾小都好 最小扣3分

我煮carbonara唔係點落鹽，因為啲煙肉已經好咸，不過要重手豬屎

好乾

沒買到茄汁
屌
成日話去買護髮素次次都唔撚記得

超市比錢都可以唔記得
買漏野有幾閒姐

呢度有一包包細包ground cheese
勁撚爽
以前係香港磨到隻狗咁

你已經開始突破我對食物認同既界限

我係度都係買舊Parmesan自己磨到隻狗咁

米抽拉

古神的智慧會令凡人瘋狂

平好撚多 先可以磨到狗咁
係咁刨

呢樣真係好易奶野
我睇篇文有講10%+2 allowance

係香港真係唔會買，唔捨得買
係度就好似香港過中產生活咁，日日去CITYSUPER買送

佢有好多白鴿龍 唔似香港會提前幾十米有牌話你知
會陰陰濕濕咁樣出現

我都見過
除左白鴿龍，仲要小心有差佬喺天橋頂影相
我見過motorway天橋set機影相，即刻brake

pot noodle + hot dog
Oh no no no

我今日都黎左了

歡迎

welcome to UK on behalf of the queen

Hi

是過期頹晚
個麵仲可以食多一餐，兜火腿應該食埋聽朝可以放棄

買左nandos periperi sauce，很撚辣，好味

個egg noodle好唔好食想買嚟試下整炒麵

多謝你地
成機人d英文好勁得我on99咁

bnb

呢d火腿好鳩
我中左次伏

搭飛機要講英文咩

我都係London有機會出來飲茶

Chicken or beef
英文好屎

仲有2個鐘就死線
落左地就記得登記做選民

又唔過黎白禮頓同我食煙

歡迎一齊圍爐

火腿應該係比你夾三文治

加啲芽菜同辣椒應該幾好食

12個鐘扮訓教啦，仲食

呢到咁自由 煙幾時食都得

知佢問乜先可以No thank you

一律答佢fuck off

食煙就算幾自由都係不了

而家食緊
推介amber leaf
很撚正

咁無禮貌 就算知個鬼婆想屌鳩我都照thank you so much